連尼住，我屌你老母

Del我post，你老幾呀臭系，我係你繼父呀，屌你老母臭系！

屌你老母臭系呀 岩岩過左既母親節係你同你老母最後的母親節

又話人臭系又要屌